好悶等放工「‎你畫人、樹、屋 我幫你做心理及性格分析」

1

注，藍天白雲，赤祼上身，後面有小山海

從屋同樹圍住你得知你而家有Ｄ進退兩難
你而家應該有一Ｄ挑戰，好想嘗試，你同時又覺得自己會成功
但你離唔開跳唔出呢個comfort zone，一Ｄ安穩ＧＥ感覺令你對挑戰卻步
而屋喺後面則代表如果你真係踏出comfort zone，你都好希望家人會做你BACKUP，做你後盾，比到支持同鼓勵你。
同時見你人ＧＥ方向靠向家代表你好愛家人，好鍾意你個家。

電腦版可唔可以不推文

會唔會樣衰到分析唔到

從你畫ＧＥ嘢得知絲打係一個好有愛ＧＥ人
因為好多嘢都係緊扣住或連繫住一齊
你唔自私唔分你我，唔介意同人分享，你唔會有階級觀念
你應該同你果圈知己個個都咁ＦＲＩＥＮＤ，你係一個緊扣關係者，或者係和事佬

喺家方面，你希望返到家中可以做最自我，家人已經為你安排好一切，
你應該係好聽家人話，因為唔想佢哋唔開心亦知佢哋唔會害你，所以你會跟佢哋覺得最好而行

你望向家，等如你有時做時太多瞻前顧後驚做錯決定
或者你好想問過你最愛最信ＧＥ人先去行，唔想佢哋唔開心或擔心

睇都睇唔到

好撚抽象

巴打，否則點赤裸上身。。。
頭髮樹起
我show 我啲胸肌同biceps 望住你。。。

LM

樹則代表依靠 你樹好大 但人則小並靠向樹
等如你內心好空虛好想搵一個依靠
你希望呢個人可以比到安全感你

屋企係你一個好大倚靠亦係你心目中佔左一個好大好大位置
你願意為家人付出 你企係屋頂好想保護呢個家
但同時因為咁你冇左一定自由，心入面好想試下向外走走睇睇呢個世界
但又唔想亂下決定影響到你最愛ｇｅ家人

真
上份工quit嗰陣
好想休息幾個月做自己鐘意做嘅嘢
但係又要供而家住緊間屋 又要俾家用
所以不了